有無手足想組團踢波

最好九龍區啦 一至五夜晚多
留tg

不了
個個都話自己新手
出到嚟一個二個美c朗咁樣

我又未去到美c朗咁既水平 學迪布尼踢法啫